\appendix

\chapter{Fotografías extras}
\label{chap:fotografías_extras}


Algunas imágenes de una salida a terreno con las cámaras, en estas se ve como
queda el sistema montado.


\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/pruebas_de_estancamiento.jpeg}
\caption{Pruebas de estancamiento realizadas en la oficina para corroborar que
las cámaras fueran aprueba de agua.}
\label{fig:estancamiento}
\end{figure}


\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/camaras_motadas.jpeg}
\caption{Cámaras motadas en el marco.}
\label{fig:marco}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/acercamiento.jpeg}
\caption{Acercamiento a la cámara montada en el marco}
\label{fig:acercamiento}
\end{figure}




% End of chapter fotografías_extras

